放d二手件

1. TP-LINK Archer T6E
wifi adapter 買左裝完上去就拆左

2. ASUS USB-AC68

3. BenQ GL2460HM 24寸moon 95%新

4. i7 6700
5. MSI GAMING M3 B150
cpu連板買有平

6. MSI 1070 GAMING X
啱啱買左兩星期 超新淨
買/換1080都ok

7. ASUS GTX760

有意contact @assholejaiisajoke

pish

pish 一pish

2. ?$

買左冇幾耐
有保
450就你交收👍🏻

6 $？

買全新都係500 我點解要買二手？

1價錢？

平50蚊囉，咁都問

6 $ ? 有冇單? 有冇港保?

7 $？ 有冇單？

asso仔唔係到開埋價？

邊度全新500呀咁叻
就埋係交收仲想點
送比你好未???

170

有單 有漢科保
2750就你交收

過左保好耐
箱我都dum埋
今年換過散熱膏

首先 我唔係asso仔
第二 問價一兩句都咁哂你時間 咁你交收個日洗唔洗問埋公司攞假??

$500

電子野開箱就7折是常識吧 搵水魚去dcfever啦

咩常識我就真係唔知
我件野keep得靚仔 性能又冇下降 我覺得值呢個價
你覺得唔值既咪壓價囉on99 dcfever我就冇上過喇 你咁叻就500買比我睇
我食撚左佢

食就唔使啦 如果我搵到間賣500蚊你買撚左佢送比我啦好無

算鳩數
最平都520啦

pish
已賣一件

1.